有村架純 入一入黎

我肯定你不是雞了

係狗？

道歉啦

唔道歉會點

屌撚死探肛

我都肯定您唔係狗了

青頭仔

收聲啦你

您肯撚定人妖

收

樓主講得好

咁hani都吾系雞了

樓主 kick ball?

大和解